真心唔明陳法拉邊忽靚！

殘得好快，真係狗也不屌！

忽忽都靚

講還講。。。

靚撚到仆街wo

話佢唔靚嘅出嚟同我隻揪！

好想屌，我林好好屌

好正，好想屌